希澈老師同壽根叔出新歌竟然無人提??

MV仲有ITZY勁正喔❤ 但是首歌無金永哲(牙哲)首信號燈🚦✋🏻咁好聽..

Crazy..布激老師嘅visual簡直是逆天..

I’m still the same😎🤙🤙都好像沒有變🙄🙄Nothing changed👏👏還是討厭下雨天🌧🌧還是不愛認錯😨😨脾氣是硬了點😱😱

都估到樓主會出post
核特大叔加傻鳩金希澈開正佢嗰泛

你會留意到佢地出歌都夠癲

@九了能

Itzy個推特有轉推...

希切老師

itzy啲大髀幾淫下

雖然想叫你咪能色 但係又幾同意..

壽根仲靚仔過希澈